# Estructura base MEAN

## Clonar proyecto
Mediante linea de comando, posicionarse en la ubicación en donde se alojará la aplicación.

```sh
cd /path
git clone https://github.com/Marcevalmon/basic-mean-base.git
```

## Instalación de dependencias
Para la instalación de los módulos de AngularJs y NodeJs, ubicarse raiz cada aplicación y ejecutar el comando npm install.

Windows, macOS & Linux:

```sh
cd /path/angular-client
npm install

cd /path/api
npm install
```

## Ejecución de la aplicación
Para iniciar la aplicación, solo basta con correr un solo comando:

```sh
node api/app.js
```

## Información

Marcello Montenegro – FullStack Developer - marcevalmon@icloud.com
